環保撚定食煙撚得人驚啲

食煙我覺得唔係火車頭影響不大
環保撚搞到冇哂膠袋 遲啲掉垃圾要收錢
但明明回收完啲野又唔係會拎黎再用

環保撚
食煙

食煙撚
環保撚都有少少理由話唔比膠袋，都算為地球做件事